# Reflection

Рефлексия и её применение
Цель: Написать свой класс-сериализатор данных любого типа в формат CSV, сравнение его быстродействия с типовыми механизмами серализации.
Полезно для изучения возможностей Reflection, а может и для применения данного класса в будущем.
Основное задание:
1. Написать сериализацию свойств или полей класса в строку
2. Проверить на классе: class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; }
3. Замерить время до и после вызова функции (для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз)
4. Вывести в консоль полученную строку и разницу времен
5. Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций
6. Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль
7. Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON)
8. И тоже посчитать время и прислать результат сравнения
9. Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса
10. Замерить время на десериализацию
11. Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе в таком виде:

Сериализуемый класс: class F { int i1, i2, i3, i4, i5;}
код сериализации-десериализации: ...
количество замеров: 1000 итераций
мой рефлекшен:
Время на сериализацию = 100 мс
Время на десериализацию = 100 мс
стандартный механизм (NewtonsoftJson):
Время на сериализацию = 100 мс
Время на десериализацию = 100 мс 